昨日一則新聞，我立刻聯想到土耳其

up what ar